有冇人分完手之後好後悔

應該忍一忍定點算好

抵死啦咁

我好犯賤

點解分手

同佢一齊嘅時候慢慢變到好辛苦 但係又好唔捨得

點辛苦

佢成日發脾氣 我每次都忍佢 同埋佢成日嫌棄我

成日發脾氣都後悔分手
ching同我拍啦 我都可以發脾氣

但係真係好唔捨得

男人老狗唔好成個女人咁比你一齊返都係比佢踩咋

你都有道理嘅 怕變返做毒撚

自己一個唔代表毒撚

現在懲罰你分手分錯了麼

算啦ching 可能下次拍拖你先知原來拍拖可以唔使受氣

多謝你啊 巴打

你會唔會搵返你個女朋友，可能你個女朋友一直等緊你搵返佢

唔好貶低自己 多塊八達通唔代表可以咁

好難得先有人鍾意我 所以先咁唔捨得 希望真係好似你咁講啦

你諗下一齊返都會有問題就唔會想一齊返

你都啱嘅 需要啲時間接受

我

你有冇同佢傾過先

我都覺得想分手之前其實要傾吓先，冇解決方法或者對方死不悔改咁就同佢講清楚係因為呢樣嘢而分手

有啊 其實都拖咗好耐

巴打你又點解分

真係冇得傾咩？ 覺得有緣一齊都好難得 特別係宜家今日唔知聽日事既社會